回復20年前磅數 溫碧霞戰衣要有海潮Feel

藝人溫碧霞（Irene）為6月舉行的麥花臣演唱會開記者會，穿露背短裙現身的她獲大會送上鮮花，又請工作人員送上海報及演唱會門券給答中題目的現場觀眾。受訪時，Irene透露已揀好歌曲，打算翻唱自己欣賞的歌手的歌曲，包括陳百強等：「最近積極練歌同Keep Fit，練氣好緊要。依家Keep番20年前嘅磅數，102磅，可以着翻以前啲牛仔褲。」

戰衣要華麗同靚
Irene表示舞台會以花和海為主題。問到會否穿泳裝？她說不會：「一定要華麗同靚，有海潮嘅感覺，飄逸、有美感同型格，有幾個唔同形象。（老公會唔會唔畀你太性感？）唔會，性感係一種美感，自己都好鍾意睇人性感，性感係女人散發出嚟嘅味道，唔知點解永遠都同我扯唔開！我都比較鍾意呢種感覺。」

繼續唔講嘉賓
說到跳舞，Irene指推了所有工作來練習，希望為粉絲做個難忘和靚的演唱會，留個美好回憶。至於可有壓力？她說：「又唔會，幾輕鬆，最主要係歌比較多，唱20首。我之前都係同一班人一齊唱，所以今次一定要做好多準備，好耐冇試過好似以前咁又唱歌又跳舞，幾享受。」至於嘉賓方面，她繼續保持神秘，只肯說與兩位都合作過：「大家都好鍾意嘅。（歌手？）又係演員又係歌手。」

回眸一笑步生花

暴君 率眾妖害人

温碧霞中學同學聚會照呢？

坦克開始出現老態了

己 sor

伯邑考

邊個會比錢去睇

d幾廿歲既阿叔掛